新口號：保衛福建，萬眾一心，福建獨立，顏色革命。

要打倒福建獨立

推